【攬炒香港】封區引發恐慌 居民四處逃亡 全港大爆發不遠已

點解政府要攬炒香港！係咪收左外國勢力既錢！

反對封區 反對攬炒！

根本一日唔源頭堵截，全香港都係疫區，18區無一倖免。

一日之間，已經spin 到標籤整個油尖旺社區，又玩人民鬥人民。多d用腦唔得嘅。封兩日，就達到地區封閉營壓力測試兼附帶內鬥效果。

香港而家跟足大陸步伐齊齊爆，外國機幾近停航，回港易啊仆街

大陸病雞製造疫區地圖

背後一定係經過精心策劃既陰謀

溶入大灣區 香港變疫區